msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"

msgid "gmediarender server"
msgstr "gmediarender服务器"

msgid "Binding ip list"
msgstr "绑定ip列表"

msgid "Other ip"
msgstr "其他ip"

msgid "Please type ip address"
msgstr "请属入ip地址"

msgid "gmediarender friendly-name suffix"
msgstr "gmediarender友好名称后缀"

msgid "Action"
msgstr "行动"

msgid "One-click initialize gmediarender"
msgstr "一键初始化gmediarender"

msgid "Wanna download while Listening"
msgstr "开启边听边下"

msgid "Please type log file's name"
msgstr "请输入日志文件名"

msgid "One-click download while Listening"
msgstr "一键启动-播放时自动下载音乐"

msgid "One-click STOP download"
msgstr "停止自动下载"

msgid "One-click download v.qq.com"
msgstr "投屏后自动下载该节目(腾讯视频)"

msgid "One-click STOP v.qq.com"
msgstr "停止腾讯视频节目下载"

msgid "One-click download ixigua.com"
msgstr "投屏后自动下载该节目(西瓜视频)"

msgid "One-click STOP ixigua.com"
msgstr "停止西瓜视频节目下载"

msgid "v.qq.com menu"
msgstr "腾讯视频菜单"

msgid "ixigua.com menu"
msgstr "西瓜视频菜单"

msgid "BiliBili menu"
msgstr "哔哩哔哩菜单"

msgid "iqiyi.com menu"
msgstr "爱奇艺菜单"

msgid "BiliBili directory"
msgstr "BiliBili视频目录"

msgid "One-click flv to mp4"
msgstr "一键转换成MP4"

msgid "One-click download bilibili.com"
msgstr "投屏后自动下载该节目(BiliBili)"

msgid "One-click STOP bilibili.com"
msgstr "停止BiliBili视频节目下载"

